放工接龍

輕輕鬆鬆六點鐘

擠擠逼逼塔狗鐵

屌中環迫撚到

I go to school by bus

匆匆忙忙食晚飯

急急忙忙會女友

頻頻撲撲去睇戲